仆街 我第一次見到係女仔送麥麥送

岩岩一開門聽到女仔聲
我即刻嚇到閂左門
點算好緊張

開返度門

我係咪應該洗左個頭先？
定換左件衫？
戴唔戴帽好？
我仲未洗臉 好驚呀點算呀！！！

但第一次有女仔黎我屋企門口 我好緊張
而家點算好

how much

比一百貼士係基本

開門講450

79蚊 如果我比80會唔會好小家？
佢會唔會就咁對我有唔好既印象

講咁耐都未完，人地扣左你50分

應該比散銀定一張一百？
我驚成張一百比佢好odd

快啲開門俾你老母入嚟啦

再係開門個包凍晒啦

有女送上門

岩岩我鼓足勇氣開番門
佢成盒野遞左比我

點解會咁有心思用盒裝比我
佢係咪對我有意思？
利申比左100話唔洗找

我係咪應該聽日再打去叫外賣？
好後悔岩岩冇問佢係邊間番工

咁大個人咪咁多幻想啦

外賣妹av.avi

快啲check下入面係咪有個電話number 喺到

真係有張紙有電話！！！！！

點算我而家個心跳得好快！！

屌，諗起上次叫麥麥送，肥妹送黎既，叫板燒雞腿包冇雞腿、得d菜，我懷疑係個肥妹食左。

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

佢矮矮地好可愛 同埋佢有比飲管
我決定要娶佢做老婆

我支持你啊，你快D去溝佢啦，蘇州過後冇艇搭

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

放開個女仔

今晚早啲訓

阿嬸你都啱？

後生女黎

好妒忌樓主叫個外賣都可以出pool

即刻開返道門how much佢啦
搞咁撚多無謂嘢做乜

點解我會想像到cat girl

圖呢，冇圖我點知佢係咪真係有俾飲管

佢比粗飲管係咪暗示緊啲咩

屌你 你喺邊間M記嗌外賣佢咪喺邊度做囉

發神經.jpg

一開始就應該叫佢入黎坐陣先，等你拎錢啦

我都送過 仲要夜媽媽送上去工廠大廈 又黑又靜 送完番到公司掉低個袋走人

連登咁尻多痴漢

痴撚線

樓主m 記打手，完

笑死我 好正啊痴漢feel

你鐘意痴漢？

鍾意

好有被愛感覺

咁我淨係唔對你痴漢

樓主 我對你痴漢得唔得
我每日送俾你

點解啊

你應該準備個餐既錢 就得了

好撚假

原來係你 阻住我收工同條仔仆野

你係gay佬？

樓主係馬車？

自己諗點解

假你老母 真人真事

你會唔會過份左

唔係 我唔係啲咁既痴線佬

因為你唔鍾意我

唔係

應該全裸開門

勵志post

送去我屋企果個都係女
不過係TB
或者係個好細粒講野陰聲細氣嘅男人

大家通常比幾多貼屎

我比左21蚊 諗住話佢知我21歲

試過 比500佢 就明

毒撚真係可怕